會 員 我 有 畀 你 屌 架 ！ 麻 煩 入 一 入 嚟

@我有畀你屌架！
你冇撚嘢呀?
阿蛆新節目開左咁耐可以連一個post都冇?
家下作反?定係想當一眾阴茎之友做空氣?

阿蛆主持新節目都可以咁唔畀面
你一定係嫌命長
你係咪想傷透阿蛆個心?
係咪?
係咪?
係咪?

你講!

張圖笑撚死我

多謝G持
一定要屌醒佢

Pish

pish

Push

冇左影

我有畀你屌架巴打召喚

真係好撚大膽

一定要屌醒佢

我

有

畀

死撚左去邊呀

想潛到幾時呀屌你